[裝修] 有冇巴打有鋁窗公司介紹

屋企裝修緊，想裝隻向內開既窗(如下圖)，但問師傅話未見過.... 有冇巴打有好公司介紹?

90939330 黃生
jimmy介紹